【Hello Kitty】真人版電影籌備兩年終開拍 由日裔巴西導演操刀

華納兄弟在2019年宣布旗下的新線影業（New Line Cinema）取得Hello Kitty的電影版權後，之後就再沒有傳出過新消息。近日外國傳媒《Deadline》報道，華納兄弟終於找到真人版《Hello Kitty》電影的導演人選。有指真人版電影的做法將會同《Tom & Jerry大電影》（Tom and Jerry）一樣，是一部真人動畫電影。

據報道指出，電視動畫《DC超級英雄女孩》美國女導演Jennifer Coyle將聯同短片《心腦交戰》日裔巴西導演松田李歐（Leo Matsuda）聯合執導；至於編劇方面，則由Lindsey Beer負責撰寫劇本。她近年獲得不少編劇機會，手上更有7個劇本需要處理，其中包括《狂野時速》全女班的外傳電影《M.A.S.K.: Mobile Armored Strike Kommand》。

對於有幸獲邀成為真人版《Hello Kitty》電影導演，松田李歐認為他雖然在巴西長大，但同樣被Hello Kitty所吸引：「我與日本的家人在巴西長大，但我被與眾不同的Hello Kitty所包圍，這提醒我們可以有所不同。我好高興可以與Jennifer、Flynn Picture Company及新線影業一起開發這個全球最受歡迎的角色，並進一步擴充有關Hello Kitty的故事，這是一次難得的機會。」

支那01唔po lin

證明hello kitty真係咩產品都有
家下有埋真人電影

以為hello kitty 案

香港都出過一套真人版

有冇飛機杯？

Hello kitty係咪由黑人扮？

本身就無口，講唔到嘢，屬殘障人士，符合今日關懷邊緣人士嘅大愛作風

Hello Kitty 養貓

hello kitty cross over 巴斯光年
hello kitty 核彈
hello kitty 獅龍紋章
hello kitty 國旗

黑得制連樣都冇埋